返工返到好有失敗感

我知我工作能力差，知道自己廢，乜都做唔好
但同事可唔可以唔好西我面。。好有失敗感

唔好做囉

西反佢面咪得

份糧包埋架

冇錢

唔想搞到咁彊

巴打又唔洗覺得自己廢
有時出黎做野.. D人係可以無理由咁黑你面
老土啲講, 個個都有長處
只係呢個地方未必可以比你盡情放心咁發揮

唔好氣餒，做野對得住自己就夠，唔需要滿足所有人，亦都有可能人地唔係不滿你，只係習慣西口西面

屌佢！！！

細公司做？

騎牛搵馬啦
不過同事西真係好難頂

有冇諗方法改善自己

樓主話係自己乜都做得唔好喎，所以「西同事真係好難頂」會唔會係佢啲同事心入面想講嘅說話先真？